我屌你老母班屏山圍村佬，你哋班仆街放夠炮仗味

屌你老母成陣硫磺味吹咁入嚟天水圍，鬼殺咁嘈
宜家初幾呀，仲放炮仗